麥仔早餐出左新包 好撚正

睇到都想食。利申：隔離隻旺財狂奶mon

食左
屌佢老母

咪即係全餐所有野夾埋

早餐唔好食牛 乾撚到呢

你個蛋比人食左

好似咁少蛋嘅？

呢個真係好撚難食